急！有無人影到將軍澳10點直升機

兩件事：
1. 今晚將軍澳10幾架狗車，狂放TG, 出埋直升機但零coverage咁滯？
2. 警狗直升機飛近民居，係得手足用激光筆照到，佢竟然無開信號燈！！！走左老遠先開返。
上網搵左，美國FAA (Federal Aviation Administration) 有要求有指引，除非軍事行動，仲要有申請講明幾時邊度熄幾耐燈，先可以唔開燈！有心人如果有影低，我想補資料比媒體做多少少！

屌佢，唔明點解今日咁都出直升機！

推到有片

推